老蘭番左幾日 睇盡港女比人呃

全部都係雞
係洋腸就溝到

啲女好似唔識分鬼佬樣好醜
一見鬼佬就仆埋去
明明條友樣勁柒

我見啲鬼 都高高大大 港女就濕曬

免費雞鴨交易平台
佢地大家都係搵餐食下
樓主咁認真做咩？

邊有認真啫 好好笑咋

雞都收錢啦

係喎 不過人地免費咋

爛臭閪